點解個名有數字嗰啲校台會然特別弱智?

x6x
xx4x

agree

xx4x係最弱智

臭雞

有誤會-.-?